{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12506&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제해바람펜션"
    },
    "text": "巨済の道場浦に位置する風の丘と神仙台で有名なペンションです。 ペンションバルコニーでは紅島、大小竝坮島、鶴洞などの自然景色が鑑賞でき、特に夏は美しい夕暮れを楽しむことができます。 神仙台海辺では水泳と浮き輪乗りができ、周辺には風の丘、海金剛、咸木海水浴場のような観光地があります。 ペンションは午後5時から入室可能で、チェックインは午後10時以前までしなければなりません。 無料Wi-Fiと駐車施設が提供され、送迎サービスも利用できます。 バーベキューをするには、炭とグリルをレンタルできます。 しかし、客室内では肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 未成年者は保護者と一緒に同伴しないと利用できませんし、ペットは客室に出入りできません。 ペンション写真と実際のペンションは異なる場合があり、施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して処理しなければなりません。 情報は変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が一部変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションバルコニーはどのような景色が楽しめますか？",
            "answer": "ペンションバルコニーからは紅島、大小竝坮島、鶴洞などの自然景色が鑑賞できます。特に夏は美しい夕暮れを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "神仙台海辺では何ができますか？",
            "answer": "神仙台海辺では水泳と浮き輪乗りができます。周辺には風の丘、海金剛、咸木海水浴場のような観光地もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションは午後5時から入室可能で、チェックインは午後10時以前までに行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiと駐車施設が提供されています。また、送迎サービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするために必要なものはありますか？",
            "answer": "バーベキューをするためには炭とグリルをレンタルすることができます。ただし、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用する際に注意事項がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に同伴しないとペンションを利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションの客室に入ることができますか？",
            "answer": "ペットはペンションの客室には入ることができません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの写真と実際のペンションは同じですか？",
            "answer": "ペンションの写真と実際のペンションは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は利用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変更されますか？",
            "answer": "情報は変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が一部変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 495
    }
}